DC始終擺脫唔到快動作場面會閃到人眼花既問題

由steel果陣已經存在既問題
到呢套aquaman都係改善唔到
你地唔學marvel都學下baby driver個導演係點樣處理呢啲畫面啦
唔好做到爆晒fps真係睇死人

好的

咁算係太快定太慢?

加州大地震好d

唔好盲反啦，手持鏡頭動作戲係一種拍攝手法，唔同導演都會用，唔同公司戲。

而樓主講嘅fps 不足係技術問題

成堆水睇完一邊睇一邊好似淹死好辛苦
睇得好唔舒服

呢條片係咪整慢咗？

打得咁慢嘅

巴打身子好弱

咁你睇太空場景嘅戲，咪又凍又缺氧

唔識野但就咁睇個剪接分鏡覺得好正

係你睇野越黎越慢

廣受好評既打戲比你講到一文不值
你係叻仔既

何以見得我講到一文不值？

大家一齊等睇水行俠票房衝贏黑豹啦

無可能吧
始終黑豹好睇咁多
起馬夠深度 講種族歧視
打鬥 cg方面完勝水行俠

打鬥就唔夠啦架 但CG一定好過 水行俠D飛船 建築 套甲D CG好假

唔係啊 有幾個dc巴打都有信心架
話晒係支那票房咁勁
預售仲話贏埋復仇者添

Agger
當年MOS有人要帶白花油入場睇

乜你事前唔知㗎咩
你做乜入場睇

睇太空片會唔會抖唔到氣

你cut 呢幕cg 出曬事喎 整得好差
隔離po都講緊呢幕差

奧斯卡視覺效果提名最後十強 《水行俠》出局《黑豹》晉級

仲有黑豹以Marvel 片黎講算差，政治正確片

仲有帶駐場心理醫生入場